
Recuperatorio, Práctica:

 En esta adquisición lo que deseo hacer es recibir una muestra(señal) de un acelerómetro, convertir dicha muestra a un valor digital
y guardar dicho valor en una variable. Este valor digital será filtrado mediante una fórmula en donde tambien se guardará su resultado(en otra variable)
 para cada muestra obtenida.
 Ambos datos (valor original/crudo y valor filtrado) serán mostrados en PC continuamente (200 valores en un segundo pues son 2) y a su vez el valor de 
 lpc_beta sera mostrado en el LCD. Dicho valor se elegirá precionando la tecla 2,3 y 4 según lo que se desee.
 